想搵一張圖 JJ插沙求救 #adore

Sorry唔知開係咩台好
幅圖係上下兩格
然後上面嗰格係有個人好無助咁坐係度
背景有超多負面啲字 啲字係英文嚟
然後下面嗰格係 有個人（好似係女仔）出現左
撫摸住一開始個人塊面 然後背景得返一個 You. 字
其他所有字都消失哂 大概係咁
唔好意思阻到大家 Google左勁耐都搵唔到
所以想上嚟問一問大家有無呢幅圖係手
萬分感激

跪求

應該係依張

似啦巴打！但唔係講屌你老母嘅

屌你老母

咁應該係依張,我搵得好辛苦

都似係呢張 但唔係講屌你老母臭閪嘅

咁無估錯既話應該就係依張

呢張都好似 但唔係講我唔撚柒鳩屌你個含撚鄧柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白毒梅毒既性冷感西都唔撚柒得既

我明喇.會唔會係你記錯,其實坐喺到嗰個先係女人?

無記錯 巴打你上面個構圖人物啱左9成㗎啦
係畫風寫實少少 唔係火柴人嚟
同埋入面嘅文字唔係講呢啲嘢

做乜9

笑死

後悔開左係創意台
但都唔該哂巴打應我
繼續推 真心想搵出嚟

唔駛再搵,我已經幫你搵到

咁樣又太寫實
畫風大概係素描嘅
幅圖得黑色同紅色
唔該哂巴打
我都係要繼續搵

個post 做乜撚野

仲未搵到

成個post 都好9
張嚇人圖都笑到pk

唔好意思各位 我真係認真搵的麻煩幫幫手

笑撚到仆街呢個post

素描既話我搵到另一幅,應該就係佢

唔係呢張
同埋補充返上面嗰格背景啲字係好多好密
Btw巴打有心了 謝謝你

我想搵番阿燦 "嘩! 屌!" 個張圖都搵唔番
大典都搵唔到
唔係手畫個張

Problems stress pain meme

風格似唔似

痴撚線post

黑白色嘅
但都係類似呢type講stress嘅圖
我嗰張係9gag見過幾次 但依家想搵返搵唔到

下面果格有女人

唔係

依個po

Chi lun cin post

癡撚線

張嚇人圖

邊套戲？

嚇死